1. Для запуска приложения необходимо создать базу с наименование 'lar', либо иную
базу, но исправить наименование базы в application.properties.
2. Открыть консоль(для windows) в дирректории проекта. Коммандой mvn compile, 
скомпилировать файлы, запустить приложение командой mvn spring-boot:run
3. Заполнить таблицу продуктами из скрипта /shoplar/src/main/resources/scripts.sql
4. Выйти на страницу http://localhost:8080/index

Описание логики приложения
Создается список выбранных товаров, помещается в List. На странице оформления 
заказа выводится объект класса Common (получая данные из Listа) в которм 
расчитываются суммы учитывающие НДС, доставку.В корзине создается объект класса
Cart, в котором находится количество выбранного товара и ссылка на 
соответствующий продукт. А также создается класс Order, в котором хранится НДС 
и сумма доставки, так же ссылка на объект класса Cart.

При входе под админом /admin/orders выаодится список заказов, при клике на один 
из них выводится страница детальной информации о заказе, на страницу выводится 
объект класса Cоmmon полученного из сущности Order. Методом put есть возможность
изменить НДС и доставку.


credentials
ADMIN 
login: admin
password: 4321

USER
login: user
password: 1234


